幾時再有香港隊國際賽？

好想再次一大班人一齊唱蟈歌